黃酒樓就頂唔住

竟然有黃酒樓

屌你間野之前去親都爆到咩咁
次次都食唔到

push

推

幫拖啊

推 沙田柚召喚

去支持

天水圍幫推

其實真係無計，
社區爆發左，手足黃絲都唔敢出街食飯
轉做外賣有無得諗？

而家有外賣點心

黃又點，想攬炒？最高危就係酒樓呢d 環境

幫推

走啦你

我一個人搞唔掂喎。
我尋日今日先去左太子間 徐記。

沙田酒樓搵左好耐勒!!!!
早講嘛!!!!!

有外賣點心

沙田友幫幫拖

外賣

成日去依間買燒味

大家去幫襯下佢。我去過飲過，雖然老化，但嘢都好食

我平常會去買燒味飯
沙田人可唔可以幫下手阿

食撚到佢驚

其實依個時勢搞黃色外賣圈有得諗

做外賣

有冇d幾十蚊午餐/晚餐食？

抖啦你垃圾
人地有做外賣呀 睇唔撚到?

推
頂住呀

兩包,thanks

外賣懲罰佢

馬鞍山本來大間

新年訂過呢間盆菜，食得過！
黃茶樓好稀有，一定要撐

酒樓點會有黃

過幾日同fd食飯，即去幫拖

幫拖呀

唔係沙田柚，幫推
有機會一定去幫襯
利申：好鐘一盅兩件

幫推
食過一次 質素唔錯

食

發雞盲？大大隻字外賣喎

全世界去食呀！

多人去食會好危險, 啲枱要擺開啲先得

可唔可以比個餐牌

外賣可以食d咩

我同阿媽已經日日去黃店

燒味飯

而家多唔多客

推佢上去

其實冇計
依家冇乜必要大家都唔敢出街食

Push

燒味幾多錢，同埋仲有其他飯/麵/粉推介

真係唔知有黃酒樓喎 冇人講嘅

Push 估唔到有黃酒樓，but 太遠

講左好多次

本來社運嗰排都唔多生意
而家仲搞單咁既野

推一推

手足去懲罰佢啦

食過一次邊爐， 現場睇真係無咩人 夜晚8點食 有3-4成空枱。 我2個人都坐6人枱

佢好早期已經唔播TVB
絕對唔係跟風做

聽晚食！

住沙田但去瀝源要行半個鐘

沙田有友就唔啱啦有黃店都唔幫襯我住嗰頭畀藍店圍住曬就冇辦法啫，要揸車去 新蒲崗九龍灣去搵黃店

有Locobike

叫外賣好啦

想支持黃店，看圖作文呢個手法真係唔得，完全冇證明

W

推 食過佢地晚市邊爐！

馬鞍山撚坐車半個鐘都過去食
行半個鐘都okay啦兄弟

本身都冇乜人去

推呢間
推埋黃色外賣圈

宜家要轉型做外賣

推推

幫推 完全唔知有黃酒樓

好，情人節去同女朋友食

好少人買
D人多數叫熊貓送上門

好撚平 幾年前學生$20雙拼飯包嘢飲
依家唔知 應該都唔過30蚊

推！

Good?

食過，唔差既真心

又要去試食

幫手ar

要去食！

告急啦！

無計，你睇下條街就知今次真攬炒

首都人呢

沙田友你哋係首都嘅子民嚟架！

超級星期六=五毛 一早blocked

Push harder

Push ah!

間野午市到幾點 過兩日拉埋兩老誇區支持

鍚你春袋

屌你老味，快d報杜生啦

再推

I’m not Shatin Yau but push

x2

係咪唔掂既話，我一個人都入去食

推，黃色經濟圈

黃酒樓我地等左你好耐

oush

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

Push沙田外賣

十扑

禁錯 推

屯門牛幫手推

呢間講咗好耐

G持

可以外賣點心試下
炒飯幾好味
燒味如下圖

PUSH

sars 果陣最先執粒
都無計

算啦今個禮拜六或者日 揸車入嚟

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Push ah,

吹大雞呀

Pish

S

X

TUI

推 建議師兄開新post講

唔住沙田 但係幫手推

Push.

我就唔信連登仔可以幫佢起死回生
利申有幫襯

呢間真黃黎，之前好旺場咖，野食都唔錯

依間係好鬼耐
十月嗰陣同同事搵黃店
見到有依間酒樓真係O晒嘴

一直都以為沙田冇黃酒樓
聽日拉隊去

想食燒賣

黃？係真唔係呀？

以前有黑狗係度搞大食會喎。

除非轉左老細啦。

吹雞呀

外賣店心 唯一出路

基本上有咩聚會都去食呢間
夜晚邊爐好撚正！！！
叫咗胡椒豬肚湯 屌你又真係有豬肚有咸酸菜！
啲料又唔係雪撚到結曬冰霉曬果啲
好似4位仲減一位錢

Wa 而家先知有酒樓係黃，可以一戰再戰

就星期六去罰佢

pishpish

pish

推呀

聽日就去食

點呀？篤爆就俾負評呀？

屌你老母！

呢間嘢退休黑狗有份開㗎。

Tui

叫外賣唔洗坐低

真?
會唔會係運動前既事?
我以前食開
依間係頭幾間未係黃心穎巴打開行火力狙擊嗰時已經轉走TVB播viutv喎
所以唔似係扮出黎

老人家先去既地方仲出聲,今次等汁

唔係住嗰頭頂住啊
遲啲懲罰你

上次四個人飲茶食到飽到仆街都係四百蚊有找

1月1號專登走去呢間飲

原來有黃酒樓...下次去買外賣

呢半年黎唔係話要攬炒咩

Push!!!!

終極黃藍地圖admin fc咗

除非你唔信admin或者佢fc能力低姐

外賣飯盒 幾抵

點心都好抵食

利申：細個住樓上

中大人要幫襯

幫 推

黃色經濟圈唔係話係大家攬炒緊藍店既時候, 去保黃店咩?

食過 係唔錯嘅
啲服務都好好 電視播viu tv
唔好執呀又少間黃色酒樓
雖然肺炎個個都少出街 但如果出街不妨可以試吓
或者放工買外賣返屋企食 做咗好多年㗎啦依間街坊茶樓

早兩日幫襯過
但酒樓真係好難做
而家啲人根本唔敢去酒樓食飯
周圍都係人又多廢老
盡力啦會多啲去買下外賣
啲燒味唔錯嘅

推
推
推

你都要比證據先得嫁

住沙田的手足
幫襯吓外賣啦

問下老細做咗幾耐啦，如果係呢兩、三年至做就唔關佢事。

屌 黃酒樓咁少有 隔離區既都專登去

聽日就去食

竟然酒樓都有黃

酒樓好少黃，要支持吓

哇屌 極度少見既黃酒樓 一定要撐

如果係街坊
幫襯吓
再介紹俾沙田的親友知啦

頂住

外賣點心又幾撚過癮
搵日渣車去食

睇落 唔錯咁

睇吓我個名啦，叛徒呀。

親身參加過。

除非而家個老細係呢兩、三年至做。

推⋯
捱到今次，
執多幾間藍酒樓

做大個餅

叫外賣啦

疫情時期餐廳生意差真的沒辦法
防疫也很重要
所以叫外賣吧！

今日 FB 又有唔同名嘅人士出咗 Post 話佢係黃店啦。

叫老闆出住飯券預售得唔得？等疫症過左大家再去食

咁好多人都係6月之後先醒

支持唔住就一間都冇架啦

外賣都得掛

之前盆菜同佢地訂 再特登入沙田攞

終於有黃酒樓
屌啦媽平時去開的酒樓都係藍
終於有機會飲茶唔洗就住就住

沙田第一戰我經過呢間嘢都兜路行呀。

黃酒樓

你指控黑狗係度搞大食會，但點樣fc先？

而且，老板知唔知黑狗係度搞大食會先？

另外，就算老板知情，代唔代表佢依家唔係黃先？

時間吻合喎
師兄你去睇下openrice 第一個comment
佢話2015年轉過手
會唔會係你講嗰個年份?

南亞仔真係好乖仔

已經FC咗

放假即刻去幫襯

情人節去食大餐

沙田友外賣撐黃店plx

你哋要幫趁我唔會阻你。

總之，除非而家嘅老細係呢兩、三年至做，咁就唔關佢事。

幫唔到手 但係推咗先

唔同區 推一推

沙田友去幫手買外賣啦

一個月會去食一兩次，環境就普通大眾茶樓feel
勝在員工同價錢都好親民

一個fb就黃？睇真d先啦
咁樣同搶紙巾有咩分別

要食！

休班着便服其實未必知個客係乜嘢職業
平時同同事酒樓book枱食飯
都唔會特登同酒樓講自己做乜野職業

黃店可以賺藍C錢
賺完支持返我地

佢播viutv

咪撚再講無黃酒樓

懲罰懲罰

pushhhh

宜家先知有黃嘅酒樓
但沙田同我佢哋唔算話好近
但如果燒味飯好正會特登去買外賣

唔係想指責你，大家都係想fc確認下姐。你fc到咁我地一定唔去嫁

點證明你係叛徒？點證明你参加過大食會？點證明間野係藍

黃色經濟圈喎，成班人都幫唔到手

推
睇下黎唔黎到

其實講過好多次㗎啦

推，黃酒樓一定要頂住

買外賣

你講緊大食會係兩、三年前的事？
咁當時都未反送中、
都未叫黑警、大家仲食緊美心喎 ？

食窮佢

想食但呢排高峰

你睇下入面d字先

有捐錢和助養

和理非 飲茶呀

有無沙田友識瀝源個間富東閣酒樓

睇下佢留言，話五年前搞大食會
洗唔洗去到咁極端

黑狗係佢到搞大食會咪岩
吸藍錢壯大黃圈

探親戚果時食過， ok啦d 野食，起馬好食過隔離富臨

聽日就去買外賣

Locobike都係手足

推！推！

隔離有富臨

屋邨酒樓黎講 算係幾乾淨同埋好食
至少啲餐具同環境都唔會污污糟糟

利申 食過晚市火鍋 去過飲茶

介紹俾住沙田的親友
買點心、燒味飯外賣都得

冇人咪可以去堂食，人多少少咪買外賣

推呀
利申食過
飲茶 好抵食
質素唔差 份量好大 食到超飽

其實酒樓一早應該淘汰，新一代香港人根本唔會去酒樓

多謝你幫共產黨抹殺香港民族嘅文化

你一年幾多次去酒樓先？

五年前..........
當時我都仲未知徐步高係冤枉

openrice第一個comment話佢2015年換過手喎
會唔會已經係唔同人?

正斗

推啊

明顯想引戰

咁難得有酒樓係黃 推啊

外賣送到幾遠，想幫襯

而家先知有黃酒樓

的確係唔同人 因為現時老闆係2015先接手

幾正咁

d美食相

可以Po埋上 google map/ openrice

俾多d人知

太遠，唯有幫手推下

推！聽日就去

幫手推
推到沙田柚睇到

大埔友幫推

買外賣, 自已拎

hard push

富東閣？留意下

頂死佢

沙田友幫拖呀
咪黃酒樓冇咗就得返間富臨

買外買

係囉
轉手時間又吻合喎, 可能以前個個係黑狗呢

點心不嬲都有外賣架啦
講到賴誇張

入去食先

A

真係有黃酒樓嘅話一定要幫趁

諗得過喎

後生少去係事實
但正正有被淘汰嘅危機，係咪更加應該努力保存呢種文化呢

推 啊沙田友快食

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

如果唔夠競爭，其實係被時代所淘汰

支持🙌🏻

篇文有寫有點心外賣
其實唔係堂食都ok嘅
街市仲恐怖過堂食
隨非你癲到只食乾糧咁冇營養

up

Pushhhh

推到有人講佢聽

依招好呀

始終一家大細有長輩的
都係中意食呢d酒家
一枱人叫幾個小炒咁

老闆有無諗住加入deliveroo 或者foodpanda?會幫到下架

唔係住沙田
外賣完點心
附近有無吉野家

30蚊

平 任食 但質素一般
但咁個價錢又有幾送一嘅優惠
抵食囉

721

上一層就已經有一間

間嘢好唔好食？好食就帶埋爸媽去，唔好食就同gf去。

push 難得酒樓都有黃

支持用外賣app, 手足係屋企都可以瘋狂叫

難得有黃既酒樓 唔好執

我仲以為好多人 食唔到

酒樓…仲要喺瀝源有啲難搞
幫推
住附近嘅手足可以就去幫襯下啦

毒L終於可以喺吉野家食點心

太遠，有冇deliveroo之類？公公婆婆已經因為咁冇飲茶，有嘅又可以幫襯下又可以氹下老人家

我都係個問題：點f c？

新年水藍絲親戚book大房，用咗6千幾

再推下黃酒樓

沙田柚 Gogogo

證據？

Wa

有外賣, 可以懲罰下佢喎
真心, 佢D 蝦餃幾出色

利申: 沙乙博友, 罰過佢兩次, 老媽子都讚佢好食

Push this

做到野

Push ar

其實5年前已經唔係咁嘅情況當然嗰時都有黑警，但至少唔係個個都喪心病狂，嗰時一開波仲可以同狗傾計，而家嗰啲係唔串返你已經算係咁，隨時唔順眼扑你都仲得

好波

算好食

嗱，如果佢真黃，我都唔介意幫趁。

我只可以講到我自身嘅經歷，無法提供任何客觀証據，就算我係電腦 HDD搵到舊相，都只係得一堆人，無乜用。

團年飯專登搵富東閣
雖然外表唔討好
但以屋邨酒樓嚟講
啲嘢幾好食

Push!

佢5年前2015真係轉過老闆

前排去爆到7彩 啲伙記完全做唔切 等嘢食都等九個字

隻鵝靚撚到

希望佢夠老本捱得住

我4個月前已經上左去樓上吉野家食大快活餐
今晚一齊食元氣 食美心 好冇？

居然有黃酒樓
高危物種

個名好重要呀 手足
我記得我好細個依個位好似係鳳城黎 (真係太耐, 錯咗屌細力D)

如果係鳳城, 佢藍就真係唔出奇
但係如果唔係, 就變咗冤枉好人, 所以手足你真係要諗真少少
因為一念天堂一念地獄, 隨時坑殺好人

笑撚死

極危物種

撐

推

稀有物種唔好比佢消失

推 外賣

Thx

唔好玩啦5年前, 我上年6月前都有食吉野家同元氣又點計呀

推！！

終於有黃酒樓 好鍾意飲茶

唔計黃藍，屋村酒樓都賣少見少，真係
要支持下

咁又係
就算退一步講
5年前佢係, 宜家都可以轉黃

武炎 點飲茶

今年開年飯係到食 果陣明明爆緊場

Pusj

我哋連登仔就一於幫佢開年

飲過一次早茶
會再多D幫襯
頂住

一星期一次
利申 90後

Support

食完幫手推下

仆你個臭街，食爆你

金鐘m記改做沙田茶樓

粉嶺友想組隊幫襯

沙田柚做嘢啦

之前耀安都有間富東閣
但係之前執咗
依家原本個鋪位換咗美心MX
新嘅酒樓變咗間藍酒樓

起碼兩星期一次 利申90尾

邊撚個成日搵黃酒樓 依家有喇

返工周不時食 但而家唔洗返office...冇得繼續支持下

p

丁頁 住 呀！！

我第一次知有黃酒樓
轉外賣？

就算真係同一個老闆，五年前有狗搞大食會都唔一定藍啦

之前食過一次，已經唔係普通街坊級數，喺酒樓呢講應該算係好食，無味精同埋新鮮，上菜快同收費公道。

上次食咗西檸雞，鮮炸出來超級炸得超級脆，大家一定試。

大家一定要支持，先唔講佢係黃店，用餐體驗都算係非常滿意。

附近手足去幫幫手懲罰？如果都唔夠人就要誇區

去食啊

正呀萬中無一既黃酒樓

外賣啦手足

所以希望呢間頂得住

推
屋企人喺個到做 老闆都有話買特登幫佢地搵口罩

真？下次去試吓先

之前幫襯左幾次
水準ok，比一般酒樓平好多
之前幾次食明顯感受到好多枱都係黃
全港係得一間黃酒樓咋，唔好比佢執

老闆捱得住嗎？

黃酒樓 推呀

去

咁大個浪，好難。

用全連登之力去頂

push 黃酒樓買少見少架啦

Good. Push

我都就黎頂唔住，有冇人捐啲錢俾我

我都好黃架

好人唔係一世平安㗎咩

P牌都照推

捐精 我好多

好左一排而家生意又差返
唉 我屋企人都想繼續喺度做

良心老闆

以你屋企人所知，間酒樓係唔係黃

有冇手足一齊去飲茶

想外賣乳鴿

酒樓嗌外賣自取有冇得諗

連登仔女大軍好快到 頂住呀

tui

金鐘M記2.0

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

原來有得飲茶, 想幫親

係呀好早就已經唔播tvb
仲有老闆有一路捐錢
但佢唔鍾意食人血饅頭
想低調d

唔好等，起行

質素就唔算好，但過得去。
自從運動後都多左好多人食午市，成日冇位。

飲過茶佢d 牛肉球好難食

酒樓都有黃

黃還黃，呢個酒樓位樓下就垃圾房同停車場，一向勁多老鼠

好難得有黃酒樓 推

武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

連登仔係度忙緊RIP大陸醫生，排隊拎個籌先啦。

我愛你
一齊加油

劉明

係時候保黃

多謝你地我代我屋企人能夠保得住份好工多謝你地
以我所知 老闆真係好比心機幫員工搵口罩
係而家集運個面寄唔到過黎

完全唔知有...早知拜年都去呢到

茶市推介乳鴿燒賣蝦餃都唔差
晚市火鍋好似係4人同行1人免費，每人都係百零蚊
唔係住附近要揸車去冇辦法日日幫襯佢

我愛你 雖然你有女朋友

呢排靜返曬
我屋企人都好得閒

基本上從來冇人會諗到酒樓黃底
和你EAT有冇得幫手PIN吓呢間

頂住呀

連登保黃黨

下！佢之前係馬鞍山有分店？
邊個位？？

耀安

可能酒樓真係大家都驚奶嘢

黃藍是政見，好味是良知，大家唔好盲撐養班垃圾

馬鞍山個間執左啦
喺耀安邨個頭

我要食晒呢度啲燒賣

對唔住 唔識去 幫推

講咗好耐

721 831 101 1111

酒樓要賺錢係靠擺酒
點心只係要嚟吊命

點解叫佢黃？

黃色酒樓

外賣！

今年跟住黃地圖叫盆菜，抵食，足料，唔鹹，推 6人盆菜

支持呀

推呢個

加油 酒樓真係無乜黃店選擇

住嗰區,買外買！
外買app 送到？

依間真心黃 不過環境衛生有d差。。。

推俾沙田友睇

難得有酒樓係黃

唔好死啊

見到pin左啦

原來有黃酒樓

一定唔係唯一黃

幫推 住得好遠下

以前返學時條隊長到傻結果未食過

收皮啦屌你老母

幫手推

推到上公海

之前間中都會食 野食唔錯 價錢抵

支持

一早應該表明立場啊我以為全香港冇一間係黃嘅

推！！！

星期日去飲茶

上咗app同地圖好耐
多啲用黃藍地圖同wolipay啦

上咗app 同地圖好耐啦呢間

超快手

早餐盛記下午飲茶

可唔可以晚上做兩餸飯既朋友仔
姐係大家收工入去，之後好多車仔有餸然後想食乜就叫。另外一啲地方咪賣返點心，始終晚上都有人想食點心。建議賣埋煎腸粉，炒麵之類。
仲有糖水

當然外賣為主

唔係沙田，幫手推

沙田油幫下手！

要支持黃心良店
買外賣都好呀

外賣點心啦

岩喇 宣傳下黃店都好

你啱

食過 D野唔錯

港島撚弱弱一push

手足有難! 一定要幫!

元朗撚決定搭車去罰下佢 好鍾意飲菜

茶

香港人 可唔可以守護返醫護？
二月十 一齊罷

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

一定會去

邊間？

啲燒味係唔錯
以前都有食開

推 難得有酒樓係黃嘅

中大仔撲過去

沙田友推推

仲未有得打邊爐

推推推

我都有幫襯過小菜唔錯

立即約朋友去食下

今年沙田 2 間黃盆菜都有試，👍🏻

幫唔到 係天水放牛

上面已經有人post咗黃藍店ig
已經Fc咗老闆透過區議員助養手足，又成日捐錢
出錢出力，佢有無轉手都好啦，助養得手足，黃都爆炸啦下哇

gogogo

老細，希望你一世平安

push
沙田手足

外賣點心，有冇送黎屯門，我要幫襯佢🥺

小有
大家要支持

呢間野係咪換過手上一手個晚市邊爐難食到仆街

腿

呢間野好難食。

睇睇聽日出去食

召喚沙田手足
酒樓要人

支持外賣

沙田友都敢睇小！

一早知啦

幾年前打邊爐好抵，夜晚8點幾後會再平啲同一個位置但唔sure係咪呢間，有冇沙田人清楚？

聽日去幫襯先

沙田友表示個個禮拜都去食

咁大地方好難頂，頂到都係俾地主d租cap晒。

全職外賣啦

推！！！ 沙田友

推到沙田友見到

Push ah

間野yum茶唔錯 外賣燒味飯盒好食 送埋包lemon tea

早排團年飯，拉左全家去食
做節period佢都坐唔爆喎

支持！味道各方面都okay架！

推爆

依家仲有得打邊爐？
利申好耐無食過哩間

幫推！！！

lm

黃色外賣圈真係我想要咗好耐既野

推
仲有天水圍間聚福樓

推老細加油

其實一間鋪頭有狗入過去幫襯有幾奇？係咪即係要摷返近十年有狗幫襯過嘅鋪頭都係藍先得？
根本就算過左佔中 上年6月之前成個社會氣氛都冇咁撕裂 唔通佢地有預知能力知道黑狗會魔化所以提早唔做佢地生意？你地係咪咁撚on9 ？
再退一萬步講 莫講話有狗開大食會 就算老細本人月31日係狗 今日佢辭左職同埋係黃 一樣係手足
講左幾多次黃店門檻唔可以高 你條on9仔又將個門檻搬上火星
連衛兵真係on99

識轉型做外賣過難關 老細有啲腦

呢間好密封下,小心啲

推爆！

預左比人屌
富東閣未比人話黃之前我已經經常食
老闆係唔係黃我唔知，我唔知係邊個更加唔識佢
但係可以肯定有幾個伙記藍到仆街，有次晚市去食播緊手足既新聞，啲伙記狂屌手足，其中一個冬菇頭經理仲要企正我張檯隔離話暴徒搞亂香港，自此我就冇乜幫襯

我明白老細唔一定可以控制員工黃定藍，亦都預左比人話我咁就唔幫襯佢好衰，但係咁樣聽一兩個鐘深藍偉論真係嬲到飯都食唔落

好難食

首都 都頂唔住

有無得打邊爐？新西都過去食下

人手定時推

我食過幾好食架

721 831 101 1111 1112 1117 1118
cls 竟然有黃酒樓

其實真係幫唔哂

現實係出街都危險，尤其酒樓人多擠逼

+ 黃色外賣員 送餐

金大仙友幫推

酒樓會轉viutv 真係唔多
做個榜樣俾其他睇 一步一步去tvb化

.....之前食佢個薄撐係臭既
個經理仲屌番我轉頭 話佢食左冇事

將軍澳推

支持 難得有黃酒樓

頂住呀！！！

頂唔順就執左佢。 餓死班吸血業主

港島都即刻去！

做冬武漢未爆 過年飯爆緊

沙田柚推

要推佢幫手呀

要幫佢！

幫下手呀

fake news

係咪八點幾入會平啲，兩三年前同一位置打過，但唔sure係咪呢間

好肚餓囉好耐冇飲茶

推 茶樓都黃值得幫襯

冇乜印象 但本身都平嘅
雪糕任攞

見佢openrice食評到2015年，咁應該係個間，真心幾抵

推
坐嗰陣隔開d會唔會冇咁易中招

略盡綿力

咁平

學生先廿五蚊炸
包埋紙包飲品 好似係陽光檸檬茶

以前未有肺炎成日去沙龍打機
早D同我講嘛

聽晚去買外賣點心+燒味

晚市打邊爐幾抵食架
至於點心只能說好食過稻香

推唔到都照推

推丫屌你

有冇打邊爐仲？

食左
食物質素中上，部分點心比美心好
黑椒金錢肚好正
算係抵食

環境ok

首都

樓主張相有爐？

富臨幾時執？？

依間野以前送冬瓜蛊有幫襯過，之後冇優惠同埋太貴無再去過

唔錯唔錯
最尾那碟係炸魚？

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

好似係蝴蝶蝦

#936 回覆 -
話燒味飯 $30
學生$25仲有紙包飲品

推呀 唔可以比佢做唔住！

竟然有黃色酒樓！？

搞錯 酒樓都有黃 推爆佢老母

外賣點心

點解咁正見有手足話有盆菜
老母今年話想食盆菜 已經唔俾佢買連鎖
又搵唔到有咩黃店 原來真係有

好似好靚咁喎

推 唔食都幫襯下啊

酒唔酒樓都好，日本條船就係有日本人後面坐左一枱中國人，今早確診肺炎，真係好恐怖

$300幾係2人餐？
平時2個人食cafe都 $400蚊

幫得一時幫唔到一世
要被淘汰嘅始終會被淘汰

龍蝦伊麵 正啊～

其實真
酒樓呢行食埋最後呢代老嘢就水尾

腸粉睇落一般
巴打咩手機影

沙田手足 外賣自取得唔得呀

啲皮厚咗啲
iPhone 11 Pro Max

Lunch? 依度幾錢?

多唔多人？

腸粉唔係食皮薄 係要呢種厚身 奶白色 先叫種米水足料

係，加埋碟蝦腸，兩個茶錢，大概147